限時免費VIP 送完即止

==========於9月30日前回覆及share 至Facebook將免費獲得一年VIP 會籍==========